隻新貓唔識用貓砂盆

一歲街貓，以前未用過砂盆
俾新砂盆同舊貓用開嘅砂盆佢都唔識，抱入去即刻跳走
而家佢匿埋喺D去水位度痾，可以點算

你用貓砂盆屙一次比佢睇

唔好用舊貓砂盤, 會有舊貓味, 貓有地域性, 佢會聞到舊貓味會唔用。

用新砂盤新砂, 攞條細細地舊毛巾, 索咗啲尿, 埋落去貓砂盤, 見佢想屙就擺佢喺嗰砂盤度, 佢索到自己浸味就會喺嗰度屙。

叫隻舊貓教佢

縛佢係沙盆直至佢痾第一篤尿為止

正解

你係佢面前示範一次佢就識嫁la

thx，換咗隻砂佢就識啦，可能佢之前唔鍾意豆腐砂